暑期限定 青春派對-墾丁仁p 5天團

人數: 30個 只限波台ching
時間: 待定
女: 到時各自搵
地點: 恆春-墾丁
費用: 飛票酒水自付

住宿方面 (到時每人8千HKD入場費 冇賺打個和)

男人比人雙倍 16k

得 pm我自貼

留名想去

留名
上次去過好好玩好多囡

小妹想帶條囝黎ok?

人數: 30個 只限波台ching
時間: 待定
女: 到時各自搵
地點: 恆春-墾丁
費用: 飛票酒水自付

針對我老死靴仔姐
佢冇得去我都唔去了

帶朋友比double

你撚有仔

岩岩去完

你啲女咁嘅質素

唔帶女黎了，去到果道先媾台妹

Dllm

Lm

小妹可？

G太臭 不了

臭雞死去農場玩啦==

我

Ok

竟然有人自認係雞
姑娘未比藥樓主

打多左個我咋

唔去嘅唔好搞事

上次我地探完佢之後未有好轉

歡迎報名

嚴重左
轉左去隔離病房 聽到姑娘細細聲話無得救

禾十卜樓主

You 免費入場
要幫忙做搞手

打多左咋

粒水還粒水 依家仲要掠水
洗唔洗食水咁深

我冇賺架

搞手為求打個和

8千好撚抵啦

識野 有兩個泳池 有海景
無限酒水供應

佢回錯

John

迷雲有冇折

好

迷反都原價 一視同仁

咁樓豬sp呢

錯你肉酸老母

唔成團

唔夠咪請多幾條台妹囉

孤寒鬼

join

８千真係好抵
成本價
樓豬咁有心我決定到時俾＄８００１

樓主自私食

我同你2個去食台仔

我都要比錢架

樓主會過去睇辦先

女冇辦
靠大家係街度周圍搵

join ok?

上年john左，台妹好正

上年有手足去沙灘搵到鬼妹 仲要金髮

Join 叫埋我班姊妹

先比相我check下

泥妖 cosxx 有村 呢三個 加隻初瓏g

有村同泥妖不了
Cos放門口

咁初瓏呢

做茶水阿姐

做慰安婦

我富二代 包女黎

屌你老母牙